
                      “Alamar” es una película sobre un niño, Natán, que va en aventuras con su padre. Su padre vive en Banco Chinchorro, en México. Algo que ha sido muy significativo a lo largo de la película es Jorges nunca terminando el amor por Natan. Jorge es un gran padre y es tan bueno con Natan. El director de la película es Pedro González- Rubio. Pedro no ha dirigido nada mas. El género es el drama y familia. Creo que los actores son muy convincentes en sus roles. no son demasiado rígidos ni siquiera actúan como si estuvieran siendo grabados. En conclusión "Alamar" es una película muy interesante. muestra cómo el joven Natán, se ocupa de los padres que están separados y que viven en lugares completamente diferentes.
        
            